唔見咗部Ipad Air 2, 簿酬

2月1號 關西返香港, 落機個陣漏左係飛機
已問過航空公司話搵唔到, 但肯定係漏左係飛機
Ipad背隻刻左字
簿酬1K求歸還
telegram :

簿酬

打錯 薄酬

幫推

Thanks

打錯, 係2月7號

為左1000蚊一陣出到黎交收比警察團就唔好

多謝推POST

邊班機又唔講點幫你

不過9成都比清潔當垃圾扔左

UO 1013